It’s not ur fault Kid

It’s ur father